覺唔覺今季冠軍都係車熱之爭

車仔連勝四場 情況大好
熱刺應該都將會輕鬆贏
你話利記？ 出名海鮮 不值一提
上季冠軍曼城？ 岩岩先和完弱隊 哥帥回塘啦
曼聯阿記呢d 二線球隊直頭唔洗講

係睇下車定熱拎

雖然唔知樓主咩迷 但留意到你舊年開咗十幾個post燈利入決賽

想燈？
收皮啦

好波

仲要好勤力下
兩三日就有一個post

sorry 今年係我地車

係 班利狗咁驚人地燈死佢 隊垃圾唔燈都死啦 我地車路士唔同 贏撚硬 入球仲多過垃圾利

無錯
已經讓左你地一個moses
出埋驚利狗連車尾燈都見唔到

利狗又開地圖炮

係燈到一早燈到 3 冠啦傻西

Nben ho ball

利狗我會原諒

又喺度丟人現眼

200% 係利

熱刺中型班都好提

幫其他球員減壓

好撚虛偽, 同上年歐聯決賽燈足成個月一鳩樣屌你老味

猁又想燈人